你不在 當我最需要愛

唉

近排如何呀你 記得我嗎哈哈

好歌真係冇時代既隔膜

睇下果d咩天堂鳥，唔提真係唔記得

緊係記得啦！你點呀 仲有無掛住佢？
我就。。。唉咪提啦

無la move on 咗啦
講嚟聽下？

哈哈😄